第一次搵cc

話說小弟同女朋友分咗手一排 原先仲好on9咁堅持同女友婚後性行為
有啲自暴自棄地走咗去搵cc 唔係因為質素好與壞 事前亦緊張又興奮 但事後個個聖人mode真係同平時完全唔同 覺得自己好墮落 點解會淪落到呢個地步

邊q個係cc

ptgf……？？？

how much

有冇問過

婚後性行為

無

因為無興趣

係

咩會吸引你對眼

圖呢你老母

幾錢 乜services 好唔好屌
有相更好

肥妹仔

瘦底唔好咩

chicken chicken?

點解唔鍾意得肥

詩詩

邊q個係詩詩

××成詩

悉尼老鼠

無人識

算……算……肥就肥！我瘦底 怕啫

你係男人最緊要有錢

有錢就半肥瘦都得？淨係有樣得唔得呀？

細聲d……唔係俾成c見到

可以賣屎忽畀人屌

有得諗喎，你有無路可以搭到

其實我得一個屎忽……賣左我怕無個得用

你仲有條j柯屎

141

咁我賣j算喇
利申：大j

開男po，po條J

會唔會損

你開

唔會

你幫襯

你一定係用開

先生

你同我講

幫襯開你

有市無價

因為無人肯出價

但係有人用喎……你睇比你用到咁

其實關cc咩事

圖呢咁

用緊唔好睇怕醜

怕咩醜